劉德華古天樂《掃毒2天地對決》搭建1:1中環地鐵站

劉德華監製嘅電影《掃毒2天地對決》喺啟德郵輪碼頭花費5個多月時間、搭建1:1嘅中環地鐵站，今日就喺「中環港鐵站」舉行電影宣傳活動，主演古天樂、三哥苗僑偉、應采兒、周秀娜同衛詩雅等等出席。

電影公司安排警車載住「毒犯」劉德華同古天樂現身，眾人更用掃把掃去地上嘅「毒品」。

劉德華同古天樂話自己喺戲中係壞人又係好兄弟，兩人將會喺「港鐵站」有撞車嘅場口。問到二人嘅造型，古天樂話：「保持啲神秘感，總之就長頭髮、有鬚同埋身體有缺陷。」劉德華就透露自己喺電影嘅開頭會紮髻：「好似古裝咁，返到屋企被爸爸問我係咪拍古裝，我仲接髮接左4日。」

問到佢地有幾耐無搭地鐵？古天樂笑謂依家有得搭都唔識路：「入行後無坐過地鐵，10幾20年啦，拍戲都無去過地鐵站，要借都好難。」劉德華話：「我起碼15年無搭過，不過沙士之後有得戴口罩就好啲，有時趕時間過海都會搭去中環，我都想揾個機會再搭下。」

三哥同劉德華鬼馬地說：「你帶埋個女去搭下地鐵囉。」劉德華即扮惡話：「你多事！」期後記者提議三哥帶劉德華女兒去搭港鐵，佢笑謂：「我帶嘅話佢斬死我吖，佢唔離手o架個女。」

劉德華笑指三人之中，三哥最chok。三哥受訪時謂：「我點會chok得過佢地兩個呀？劉生『chok先』，古仔都唔弱㗎，我就chok佢哋兩個囉。」佢仲透露戲中三人會喺「港鐵站」有飛車鏡頭，亦會到真嘅地鐵站拍攝。

三哥仲話自己平日都會搭港鐵，唔會戴口罩：「集郵咪集囉，人哋俾面你先同你集啫。」

周秀娜就自爆曾經喺港鐵搭過龍，因為瞓着咗：「我搭晒全程，梗係瞓啦，點知啲人落晒車我都未醒，好彩有廣播。」戲中佢飾演劉德華嘅前度，佢話：「我都好突然，因為戲中有個10幾歲嘅仔，佢同我咁高，不過拍戲就冇所謂啦。」

另外，早前有小行星以劉德華、古天樂、張國榮同梅艷芳命名，劉德華話自己都係睇新聞先知，佢笑謂：「其實呢啲星星多過人類，係人都可以有自己粒星星。」古天樂就話唔識反應：「無諗過有粒星係我個名，好榮幸嘅，喺星海之中有粒星係我，同家人講下都係好好嘅紀念。」

劉華咁中意開戲搭景
乜都有，係無好劇本

茂晶眼鏡

無張家輝，劉青雲

華仔又係投資古天樂又係投資
但係唔知點解一個比我感覺只係為錢
而一個係真心想為電影界出一分力

掃毒1 膠撚到
唔知今次又玩邊科

人字拖

呢幅

三哥型過哂佢兩個

唔理佢地背後有咩原因
起碼佢地都係為左香港電影
起碼唔係返去大陸拍

掃毒第一集已經唔多好睇

嘩，邱禮濤做導演，正啊！

andy lau都有拍打擂台喎

醒目 攞正牌買廣告

老老實實
想賺錢炒樓好過
電影真係高風險投資

洗錢另計

三哥對人字拖

桃姐

三哥對拖鞋咩事

會支持，古仔真心有心

算啦，連登仔讚一個人一定要踩另一個

紙皮石貼紙黎既喂

我起碼15年無搭過，不過沙士之後有得戴口罩就好啲，有時趕時間過海都會搭去中環，我都想揾個機會再搭下。

姐係點
15年冇搭過 但15年前咪沙士，但沙士之後又話搭去中環

講自己諗法又踩

搭港鐵都變新奇事

好出奇咩特首都唔識入閘la

係hollywood 真係得啖笑

劉德華、古天樂、苗僑偉（三哥）等今日出席電影《掃毒2天地對決》發布會。劉德華、古天樂在戲中為逃避飾演警察的苗僑偉追捕，齊齊在以過千萬搭建的地鐵站內上演飛車追逐戰，最後更飛車入路軌搞到被地鐵撞。

他們透露在戲中的壞人角色造型特別。古天樂說︰「我留長髮、有鬍鬚，身體拜劉德華所賜而有缺陷。」劉德華續說︰「不知道為什麼，我頭上會有隻髻，似古裝﹗我駁了髮的，有天回家爸爸問我是否在拍古裝。（慣不慣？）古裝造型拍時裝有點不慣，但導演話好好。」

提到有小行星以他們的名字來命名，劉德華坦言是看到新聞後才知道，古天樂則說︰「沒想過，覺得很榮幸，是很特別的事，也是一個好好的紀念。」問到他們跟苗僑偉誰較Chok？劉德華笑言︰「我們三個一齊時，三哥最Chok。」

又係密閉空間 劉華究竟有冇上過核准工人證明既堂?

咁你係on9

亞洲新星導
不過只係彈出左一個大陸嘅寧浩

全部人同化同一諗法最好啦咁

眾人更用掃把掃去地上嘅「毒品」
真係掃毒 好撚on9

唔搵張家輝

紅隧都可以搭完又炸 搭個地鐵站算咩

2000年代初期香港巴士迷似曾相識：
玩 Midtown Madness 2 (MM2) 嘅倫敦版圖，
曾經有飛車比賽，當中要落一段「地鐵隧道」。

中環連登仔vs金鐘連登仔

拍風暴都搭左中環畢打街

冇poyd

應采兒真係世界級
陳小春前世做左咩好事

3哥好似岩岩訓醒換唔切衫直接著睡衣落黎咁

外型絕對世界級
性格同言行舉止真係唔掂

一見到劉華做毒犯就想睇返門徒

同張柏芝一撚樣
一出聲

香港電影靠劉華古仔了

會唔會70歲仲做主角

佢地難得呢個年頭都仲投資港產片
但點解唔幫手捧下新人
拆彈有babyjohn呢套娜姐衛斯雅
捧多d上位啦
黎緊矛盾戰爭雞蛋仔個d又係林家棟黑仔etc

香港Tom Cruise

佐治古尼
Tom Hanks
都得啦

但整咁靚把咩
咪又拎唔到最佳美術☹️

其實有冇可以地鐵收咗工之後，問MTR借場拍？

等收工先拍戲
一日先拍得幾粒鐘
要幾耐先拍完啲場口

《寒戰2》港鐵放炸彈 影帝限時3hr好緊繃

據悉此次劇組努力爭取下，借到西營盤港鐵站拍攝一場「逃犯」的大場面，劇組僅能在凌晨2點，才可以安排拍攝器材入內，拍到5點左右便要離開，而且該場景需要二、三百位臨時演員，所以在正式拍攝前，劇組特別租了一個體育館作彩排之用，務求拍攝時更加順利。

可以,不過得3個鐘

門徒2好過啦

寒戰2就係咁
唔係等收工 係地鐵開之前拍

驗眼

飛上橋隊啲警車落海

天地對決咩名黎

三大男神

邱禮濤 + 咁嘅名, 會唔會變左動作片

又係濕鳩警匪片 又係劉德華古天樂

可唔可以簡單解釋下收工後同開工前有咩分別......

華仔都為電影業貢獻好多
佢自己都放唔少錢支持本地電影

可能古天樂太痴線掛

感覺華仔仲型過三哥
古天樂太膠

上集已經係動作片

香港湯告魯斯

今日古仔做緊既野
華仔十幾年前已經做緊

講真 講香港電影 唔少人都會講成龍 發哥
但實際上 推動緊香港電影業最落力
係班默默付出支持既人

Btw 古仔套科幻大作
無論點都會入場支持 哪怕係爛片都好

求下你 Babyjohn唔好上到位

佢好多套都出哂事

香港電影同電視劇
拍警匪片就真系單純警匪片
幾十年來得一套《我和殭屍有個約會》走得出呢個框框

你講邊個先

古天樂

出事係因為佢為左錢 乜爛片都拍
你估起學校唔駛錢架
不過套科幻片值得期待
始終佢係投資方

Btw尋秦記唔知幾時拍

我想睇風雲

又係d爛劇本

沙中線拍lo 爛咗咪順便起過lo

感覺上陳木勝同邱禮濤啲戲都幾撞手神下

我有冇睇錯
古天樂戲入面長頭髮
好想睇下係咩樣

劉德華 古天樂

華仔著yeezy 有啲怪怪地嘅感覺

咁多錢咁重成本人力物力，
但都有種拍出黎係垃圾既感覺
香港近年有邊套見得下人

部閘機

地鐵自己要維修架嘛
火速救兵都有借地鐵站拍

古天樂真心為電影界做唔小野 但都係無好既劇本 用太撚多特效 高汁都搞到膠撚晒

最怕變咗尼古拉斯基治

屌

其實華仔仲係好撚型 佢做到70歲都會睇佢拍既港產片

拆彈專家babyjohn好出位喎

點樣唔掂法
有無DETAIL

比負評果D ON9仔黎?
掃毒都唔膠?
張家輝自己斬撚左隻手 再開無雙反殺 誇撚到

仲要食埋人妖
擺明編劇玩鳩渣渣輝

好心d戲名唔好咁撚老套

點解唔返大陸拍

家輝，青雲去左邊？

其實李公樂嗰套師奶唔易做都好好睇，不過拍完豪情3D之後冇哂聲氣

掃毒張相

換晒主角連導演都換埋都唔改名